一邊跑步一邊吃煙簡直就係享受

擔住支煙兒跑步好牛B

啲煙唔會烘眼咩？

擔住游水先正

要游狗仔式喎

平時跑10k會食一條

平時跑步喺你地後面食正二手煙 對唔食煙嘅人嚟講同自殺冇分別 每一下呼吸都係到諗緊自己個肺黑咗 然後急急腳跑走

背泳會唔會好似裝香咁？

咁就黑，你個肺廢到

十公里食曬成條

200支

🚬😩

好吃🚬🐋❗️

煙剷死全家